敬請停止互屌Post , 以建議代替互屌，以行動宣洩憤怒，915見。

兄弟爬山，各自努力。

今日入咗去淘大嘅，唔通會唔知道有被捕嘅風險？大家心痛佢哋點解要去送頭嘅時候，可否諗一諗，佢哋係冒住被捕嘅風險都要入去支援手足？

不如試下唔好叫：屌你老母又叫人入去送頭，鬼到仆街。

試下講：入去嘅手足要萬事小心，勢色唔對就立即帶埋其他手足一齊走。

而入咗去嘅手足，試下唔好叫：屌你老母班冷氣軍師，撤你老母咩，次次都叫下次，不如乜撚都唔好做，淨係圍爐唱歌得啦。

試下講：知道你哋擔心，不過有班手足喺入面，冇得唔救。

入去同唔入去，其實理由都好充份，只係大家著重嘅地方唔同。希望各位手足以互相支持代替互屌。

記得何蔭棠中學嘅開學禮重申咗呢次運動嘅核心思想：不割席，不篤灰，不分化。

爭拗少不免，爭拗過後係改進、進化，令行動更有效，記得和勇一體，核爆不割。

最後915，大家記得要去行街

推

915見啊

「快，打，走」圍是沒有用的，夠打就打，不夠打就走

915啊！

大家一齊推行動post

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

915啊

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

915推土機出動

９１５ 維園見

push

fking push ar

push push push

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

4/10

5/10

whats next? 6/10

then we have 7/10

oh 8/10 now